蘋果日報 新聞 20191110 星期日

蘋果日報 新聞 20191110 星期日

頭條

少女指控 四警輪姦成孕
荃灣差館內發生 警：調查結果不脗合
性侵傳聞不絕 女生脫口罩控訴
10萬人悼梓樂：已無退路
8.5急救員創傷後遺：仍聞到鮮血味
好友：警阻救援如蓄意謀殺
多區衝突 旺角一人被捕
尚德公祭「你不會白犧牲」
街坊家中拍片 遭警射胡椒彈
防暴棍打被捕者 罵救護「垃圾」
7議員被控 轟警荒謬絕倫
聶德權：下周日非押後區選死線
領展新CCTV片無墮樓關鍵47秒
示威者前法院燒樹 斥法治淪亡
明「大三罷」網民籲堵交通樞紐
大律師公會 質疑韓正干預港司法
張曉明：港獨主義加劇因無23條
羅永聰：區選如公投 可衝擊特首戰
警SOGO外疑遭掟磚 男子控襲警
許智峯抗議警受勳遭抬走
淪禁令之都 教授斥損自由
龍門冰室再遇襲 食客排隊「懲罰」
不滿街坊嘈吵 報警男被私了
的士遭誤毀 市民即籌維修費
警屢藉蒙面法濫查
病人不敢戴口罩
立會公聽會 市民轟警暴
陳肇始：唔知催淚彈成份
225入境處職員聯署「恥與警隊為伍」
傳警周三起戴藍卡執勤
反送中廚師遭無理解僱
============

國際要聞

莫迪政治勝利 與穆斯林衝突170年
印度教爭贏聖地建廟
莫迪尊崇印度教 打壓2億穆斯林
印巴破禁 550錫克教徒免簽朝聖
默克爾：限制自由的牆沒一道不能衝破
蓬佩奧：中俄成新威權挑戰
=============

兩岸要聞

郭台銘雄心不滅
傳夥宋楚瑜選總統
北京下旨 催陸生大選前回國
特朗普：未同意撤對華關稅
美促聯國阻中共干預達賴轉世
名嘴崔永元疑遭軟禁 出國看病受阻
輸官司拒賠償 法院限制消費
王思聰禁蒲夜總會
「國民老公」入股樂視體育蝕近億
雙11氣氛冷淡 即食麵大賣顯經濟差
NBA現「台獨」旗 騰訊中斷直播
馬肉充牛肉 內地逾半澳牛造假
==============

國際新聞

性交傳登革熱 男同性戀者中招
全球首例 推翻只有蚊叮播毒理論
美調查：油溶性化學物引發電子煙疾病
西班牙大選難誕多數派 僵局勢持續
澳洲山火3死逾30傷 150民居焚毀
日企禁女員工戴眼鏡上班 被轟歧視
環保少女巨畫「監察」三藩市

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)